%@metapost:4thmilieuxexo36.mp
%@Dif:4
Sur une île, dans une grotte; a été trouvé un parchemin sur lequel est
écrit :
\begin{quote}
  Partir du chêne $C$, aller au symétrique $C_1$ de $C$ par rapport à
la statue $S$, puis aller au symétrique $C_2$ de $C_1$ par rapport au
puits $P$ et enfin aller au symétrique $C'$ de $C_2$ par rapport au
rocher.\\Le trésor se trouve au milieu de $[C,C']$.
\end{quote}
Après avoir construit une carte de l'île, on a bien retrouvé la
statue, le rocher et le puits mais le chêne a disparu.
\par Comment retrouver le trésor ?
\[\includegraphics{4thmilieuxexo36-1}\]